# Translation of WordPress - 4.7.x in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the WordPress - 4.7.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-01-26 15:54:45+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: WordPress - 4.7.x\n"

#: editormd_options.php:6
msgid "Use Markdown For Comments"
msgstr "使评论支持Markdown"

#: editormd_options.php:7
msgid "Dark Style Theme"
msgstr "黑色风格"

#: editormd_options.php:8
msgid "Support Task Lists"
msgstr "GFM任务列表"

#: editormd_options.php:9
msgid "Support Syntax Highlightjs"
msgstr "前端支持语法高亮"

#: editormd_options.php:10
msgid "Prism.js Highlightjs Library"
msgstr "Prism语法高亮加载库"

#: editormd_options.php:11
msgid "Prism.js Highlightjs Style"
msgstr "Prism语法高亮样式主题"

#: editormd_options.php:12
msgid "Prism.js Line Numbers"
msgstr "语法高亮显示行号"

#: editormd_options.php:13
msgid "Support Emoji"
msgstr "支持Emoji"

#: editormd_options.php:14
msgid "Emoji Library"
msgstr "Emoji加载库"

#: editormd_options.php:15
msgid "Support LaTeX"
msgstr "支持LaTeX科学公式"

#: editormd_options.php:16
msgid "LaTeX Editor Library"
msgstr "LaTeX科学公式加载库"

#: editormd_options.php:17
msgid "Support TOC"
msgstr "支持文章目录"

#: editormd_options.php:18
msgid "Support Image Paste"
msgstr "图像粘贴"

#: editormd_options.php:19
msgid "Support FlowChart"
msgstr "支持流程图"

#: editormd_options.php:20
msgid "FlowChart Library"
msgstr "流程图加载库"

#: editormd_options.php:21
msgid "jQuery FlowChart Library"
msgstr "流程图配置加载库"

#: editormd_options.php:22
msgid "Support Sequence"
msgstr "支持时序图/序列图"

#: editormd_options.php:23
msgid "Sequence Library"
msgstr "时序图/序列图加载库"

#: editormd_options.php:24
msgid "Close Sync Scrolling"
msgstr "关闭同步滚动"

#: editormd_options.php:25
msgid "Support HTML Code"
msgstr "支持HTML富文本解析"

#: editormd_options.php:26
msgid "Raphael Library"
msgstr "Raphael加载库"

#: editormd_options.php:27
msgid "Underscore Library"
msgstr "Underscore加载库"

#: editormd_options.php:28
msgid "jQuery Library"
msgstr "jQuery加载库"

#: editormd_options.php:42
msgid "Go"
msgstr "点击跳转"

#: editormd_options.php:122
msgid "You need install the plugin"
msgstr "你需要安装插件来支持此功能"

#: editormd_options.php:226
msgid "Editor.md Options"
msgstr "Editor.md 设置"

#: editormd_options.php:227
msgid "Welcome to WordPress Editor.md Markdown Text Editor"
msgstr "欢迎使用WordPress Editor.md Markdown文本编辑器"

#: editormd_options.php:231
msgid "Settings"
msgstr "设置"